[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

其實而家警察同藍絲係咪處於互相合作嘅方向
可能個劇本係咁

1.藍絲集會

2.手足入場

3.挑起暴力，變成政見不同人士互打

4.警察入場，捉手足

未來就
5.記者會就屈我哋為始事者，正名化警察嘅行動

會唔會係咁呢，希望我只係諗多咗

冇咩做唔出

自推10次 1

自推10次 2

基本上全中
要記住藍絲集會係收錢，
根本唔駛理班仆街
等佢地自己搗亂商場

民心會更加偏向我地

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10

已經係司馬昭之心

但係唔可以排除咗啲真心膠

如果啲發自真心嘅人去被對家嘅輿論機器發大嚟文宣，特別係被人打個下，可能會削弱咗我哋喺社會上嘅同情

問題係而家拉嘅都係街坊，冇得避

到時埋又係話示威者喬裝市民

pish

手足唔入場就得

各有各玩

有無真心膠唔重要

推 總之點都係我地不利
啲狗只會拉我地
私了到就私了
不利有cam 就走

滲入藍屍group 騎劫集會 搞事

但我地呢邊係唔知做咩一定會叫人去踩場，然後就沉唔住氣，又畀人拉晒。

agree
不如就試下打著紅旗反紅旗

推

事實係咁， 一班港豬仲話報警報警 on 撚99咁

有新維穏費到令大量藍屍出沒
加休班警（犯罪集團）警棍

大家要比以前更加小心

一定係咁啦

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

係啊
佢哋好似活躍咗好多，可能準備大反攻

Push

會 劇本黎

擺明引君入甕

咁聽日全民唔好出
又係中計

所以而家要點拆呢個劇本先

或者叫人入既唔係我地呢面呢

push

唔好出囉 送頭

班藍絲係商場唱國歌係支持緊罷買，理來托柒？

但就係有班手足俾人帶風向出左去嘛，唉

炮台山呀

915唔駛出啦 一樣無不反對
成班犯法拉得

關915咩事？
915大家自發行街
今次人地佈好晒局
黑警都到場了
有班人就叫人去送頭有咩居心？

聽日都係局 唔好同我講聽日無狗